Top up進修一問

做緊工程Sub con仔差唔多4年，想入政府做WS路線
IVE HD畢業 成績啱啱合格， 但而家儲到錢可以讀Top up
諗緊考番個degree幫助搵工 ,可以點揀好
有睇過City U 同港專construction Management
Qs路線個D就唔太啱我 , 各位可以比下意見嘛